～杜汶澤個種卑鄙真係除左毓民同仇思達外無人能及～

當日抹黑完吳文遠唔道歉。

只屌泛民抹黑泛民，

人地遊行屌，自己又冇做過任何野。

僞做文書扮出量唔撚認，

跟住仲可以若無其事扮哂正義屌呢個屌個個，之後再話自

己事其事，非其非！

呢住卑鄙賤格真係只會係黃毓民同仇思達身上搵到～

果然係串燒賤種三兄弟

篤灰遠人人得以誅之

人以群分 真係講等無錯

講得好！